[重頭開始 當車拔去撚狗的這根刺] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

Sor 9 做左po 霸

追清你做乜事，嗰時袋狗傷完踢得唔好
的確係人都唔敢過，同埋佢本身傳射真係麻麻
我話佢唔再進步真係死得有咩，咁都叫睇死?
咁佢而家真係進步咪唔使死
有咩好Cap圖

仲有開季翼得返袋狗，但佢表現麻麻
撚狗寧願用猛狗打翼都唔用袋狗
我都係話出袋狗打翼好過用猛狗打翼
咁叫睇死佢

未又係講番球員要時間恢復信心同狀態
成日講到班球員唔會進步咁
19歲已經唔進步就死得
唔知以為佢已經29歲

Ralph Hasenhuttl: “I know Timo very well and I have seen him in situations where he was not good. Most of the time when I have seen this is because of the reason that the game doesn't fit to him. The team didn't play in the way he can bring his best on the pitch, I think.”

Hasenhuttl: “He is definitely a player where you have to adapt your game on him. If you do this, he will give you everything you need from a striker. But therefore, he has some qualities you really have to focus on.”

Hasenhuttl: “The good thing for him, I think at Leipzig when I was there, is we concentrated completely on his qualities. With our quick transitions after winning the ball, it was perfect for our game. Also when he was with Julian [Nagelsmann], he was also scoring a lot of goals”

Hasenhuttl: “But yeah, you really need to bring him into his best position so he can bring his strength on the pitch and then for me, he is one of the best strikers in Europe.”

深夜兩點都有內戰

唔再進步就死得係指嗰時雲狗椰狗已經加盟
佢唔再開始有進步就會長居後備，冇咩時間上陣
幾時有話唔會進步
同埋如果19歲停進步的確係比29歲停進步嚴重

中學雞

曲線話撚狗唔識教波

撚狗準備拔苗助長
死攬童裝狗

巴哥今年加盟應該已經比人屌撚上天
當年頭20場英超入得4球

之前睇到呢張圖 喺度諗
就算畀個全盛時期嘅巴哥入而家嗰隊
可以幫到幾多

都已經唔係position問題，position只係一個位，真正落到場仲要配合個打法，就好似猁鏝on paper4-3-3但進攻會變2-3-5，又或者leeds on paper 4-1-4-1但變3-3-3-1咁
雲拿加盟初期都有唔少分析片講過佢可以打4-3-3個左翼位，但要當係個inside forward咁打，去入涉直接面對龍門/拉空比捷後上
而家撚狗擺就擺佢喺左翼，但完全發揮唔到timo嘅優點，感覺就係我比個位你但你地自己諗點打，搞到佢、捷、猛三個喺條邊做啲似有似無嘅配合
而家呢個打法係將timo嘅弱點放大哂，控波唔叻難接轉向、冇1 on 1單挑能力，又冇椰嗰種wide playmaker嘅能力，一遠離龍門就冇威脅，唔好話球迷，我諗連timo自己都唔知自己做緊啲乜

馬甸尼：tmr一直係我地長期目標
Tmr今個星期🔜米蘭

隊波唔知係對防守冇信心定點 鏝猁打法係有侵略性好多 有時得半個機會都會比 唔得再搶返再試 久而久之容錯率都高啲 車用波咁保守搞到一miss chance 就放到好大

肯定又係借半季
下半季又返來鳩坐

Welcome 大唐！

施華有冇後悔跟撚狗

幫阿狗起機之後4連勝
撚狗

過嚟學英文,考教練牌同俾細路有個好環境者
車又薪高糧準 呢d世界級退休又一定俾一官半職佢值

班乞衣點會出30m買斷
個option佢set到100m都得架啦 都唔撚會trigger

之前仲話英超已經無以前斬嚟斬去嘅打法

你有冇搞錯到 係撚狗跟施華學嘢喎

全世界領隊都教撚狗教波，好撚羞恥

Alaba去鍠 想睇佢搭varane

jovic其實幾啱車
有射術有身位又有啲曳
同哥斯達幾似

Bosz同Hassenhuttal今個星期都出過聲

哥狗兩師徒真係要請林伯食飯
英超葉劉起機成功

曼城再次成為捧英超大熱
阿森納亦重生

🚨 “ It’s now a matter of when, not if Frank Lampard is relieved of his duties, If ‘the result tommorow ( now today ) is bad it is likely that he will be sacked ‘

- Simon Johnson [via Talk Sport Radio]

渣士華dee

撚狗一定吊到命

第一次咁想隊波快撚d比人大炒 反撚既希望 落係vardy手上

渣蛇

如果炒左撚sir 係咪會搵人代半季 季尾請拿sir

二一八五個零

拿sir真係冇料
咪亂J

輸畀暴聯0-5 輸畀多仔1-3 啱啱仲2-2和狼堡
唔想再睇到車路士踢3中堅陣式！

點都有料過撚sir掛

廷鏗sir

啱啱和狼堡嗰場唔係Kluivert派幾次膠 要加一次中柱 已經贏左

牙醫

今晚主其他

原來又深夜西波
咁要起身送撚伯一程

今晚再半場輸3球
完場即收信

似入更衣室即炒 下半場Jody帶住先

果然輸多場就炒

Simon Johnson 帶返個頭盔

認真今日真係炒嘅最好幾時機 今日一輸應該前四正式玩撚完

可唔可以創記錄
踢踢下炒人

冇得救啦而家都
我覺得輸俾阿要炒
奇恥大辱
同己經睇到隊波進攻完全冇form

都炒撚咗佢啦 唔炒可能歐霸位都冇

已經連續N場波打到碌柒咁

冇可能贏
除非落咗降李城tapin都炒
但都要我地入到波
冇話冇睇過車
直頭冇睇過英超一隊波tactic咁柒
降班隊都冇咁西都有901反擊睇
林狗拎西布富咸嗰啲人腳隨時一分都冇
最慘條撚樣條頸硬到搽咗印度神油咁
明明以前打過其他戰術work/好過而家
都唔轉下
踢咗咁多場明知唔掂都用

“People were touting us as title challengers, [but] we have a squad that's young in composition - especially in forward areas. We don’t have the players in those areas that this club has had before, that are goal machines or assist machines that win you games,” Lampard began telling reporters.

“We haven’t got Eden Hazard contributing 50 per cent of goals or assists. We haven’t got a [Diego] Costa scoring 30 goals. We are developing those players and I believe in them strongly. We are not quite there where other teams around us maybe are at the front end of the path

“For us there could be tough times. So it’s important for me and the players to keep working but also stay patient and calm.”手

球隊無入波機器同助攻機器，無hazard無costa，已經好努力train緊班年青球員，大家比d耐性

上季既唐仔椰子算唔算入球助攻機器

條友真係當人盲

雲狗就唔講啦 你老味椰狗都唔係助攻機器？
當人唔識波？

講咩教唐仔迫搶又係笑死人

點解釋上年個陣仲差過而家
但上年反而踢得好過而家

上年岩岩上手仲教得好
而家比多左時間 球迷比多左耐性你
反而仲柒左

Timo:34場28g8a 估了36/81goals
kai:30場12g6a
Ziyech: 21場6g13a
買到haaland mbappe davies林狗都有得賴

而家炒只會請到杜曹/屌帥

摩daddy又係輸比李城之後比油王炒

無入波機器同助攻機器
姐係又係球員問題
啲球員識自動助攻同入波 咁仲洗撚你教咩

慘得過我覺得佢而家好似玩fifa自己control仲差過sim match

我耐你老母

【Now Sports】車路士在周二英超出征李斯特城，領隊林柏特認為狐狸絕對是今季的爭標分子。

車路士現時以18戰29分排第7位，至於李斯特城以18戰35分排在第3位，僅比榜首曼聯少2分。林柏特（Frank Lampard）說：「李城肯定在爭標行列，因為他們踢出風格，取得成績。」 林伯直言現時沒有想過爭取冠軍這個問題：「除了李城之外，還有很多球隊有機會，但我們現在沒有想過錦標。如果我們能取得勝利，將推動我們回到自己想要的位置。」 「今季的爭標情況比近年都更開放，但我不想說得太遠。球隊現時的排名不算太差，只是最近的戰績真的不太好。如果我們開始取得佳績，將可改變這情況。」車路士近6場英超只得1勝。 【英超】李斯特城VS車路士 Now TV 621台20/01 04:15直播 Now TV 611台4K直播 Now E 同步直播

講出黎都比狗笑啦爭冠

求下李城 幫幫手 大炒車仔

今晚mm要搏盡了

ESPN 話車大機贏

契仔幫今晚上力

Mount Odoi Chilwell

今晚買李城
聽日可以夠錢去外國退休了
主主4.5倍

vs 李狗
pulisic abraham odoi
mount kai
gilmour
chilwell tsilva rudiger rjames
mendy

仲出魯sir

有冇反撚球員幫手送佢一程？

當年咪又人人屌佢豬油包
係之後大爆發先變巴哥

點解唔用蘇？傷咗咩？

上場話出魯sir想要新衝擊

衝走埋個帥位

李城近六場不敗

垃圾車上場打多個都係緊緊贏一粒

之前果幾場唔係和就輸

開盤都仲係要垃圾車讓

撚蛇又提早派利是比車迷 all in 李城

數住錢送撚蛇一程

係馬會回饋賭仔者

呢場病病地都要睇

Say farewell to Lampard

無錯 親眼睇林伯收皮 諗起都興奮

人渣士幫幫手唔想場場都見到撚狗賴三賴四、諉過於人

其實邊個係廷鏗sir同點解

Erik Ten Hag 阿積士個教練

ok 明晒

正想講
其實幾羞恥

覺得班德國教頭都唔忍心睇住德國孖寶俾人浪費清春
好想捉住撚狗隻手教佢

一二一二隻腳呀

德英百年恩怨
冇咁易㗎cfu

其實上場轉4-2-4 有啲睇頭，但可惜Timo自己唔爭氣射失咗兩個入球機會，踢到頭dup dup無曬信心真係登佢慘

唔洗去到百年恩怨
淨係世界杯果球遠射林狗都記一世

支持撚蛇

唔夠樣衰

成功幫阿狗起機

俾一年半時間杜曹 應該就會差唔多吵大獲 之後就岩岩好換拿高士文

睇住呢條萌塞廢中日日比人屌又谷住度氣就開心

上年比人睇低下打上前四
今年使完2億仲柒左
爭左d乜！
講到尾就係上年有Willian-ball

收皮啦

上年係豬蛇波

妓奴咪打左半季lor
睇左咁多年時間停頓終於甩難
上場雲球快攻比佢射咪又係炒
分分鐘未帶到去射波就出招時間停頓你睇

陣容有多無少，成績爭咁遠，唯一解釋，唔到你唔信

所有人都係條垃圾點名買都有得賴

撚蛇一日唔炒車迷都唔會有好日子過

佢做收購部一流

咁呢個我又唔同意

Ching過多日可以唔洗迷撚

羅渣士
哇 法蘭克林伯特

你剛剛攻擊了我的球隊

呃，應該是吧。你大老遠跑來這裡，
就因為我攻擊你的球隊

「我也......為此而來」

聽日我生日 希望贏波！永續撚蛇

燈自己生日......伊狗你咁睇唔開

林sir想教巴塞你知道嗎？不如祝巴塞賞識林sir挖角

佢為左隊波好

夏神回家吧！

撚狗: 442 已經係一個錯既陣式

撚狗的最後一夜

李城大戰終於勝利了

大家，興奮嗎？

4:15 做fake bike算

訓夠先睇 打2場fifa又可以返工

單計stat你買返黎d人都唔差
哥狗最勁果季都係27g3a廢過timo啦

tonight lamps' last game
watch = true bike

重注3:1

最好笑係隊波要咩有咩 都要喺度賴三賴四

林蛇不如話無美斯屍朗唔係爭標分子啦

洗唔洗買埋朗拿度， 馬勒當拿？英超今季冇一隊好似你買咁多人，終要個個都出名 終想點？ 自己廢就係度左賴右賴

有聲

我都係咁諗

哇 珍妮佛羅培茲

今晚live po李城球迷討論區

Ez football結業

李城加速

唉 得罪講句 呢D時候通常都會炒車

唔係李城炒車仔 係會燈到撚狗續命 同sob一撚樣

但sob續完命排第幾

今晚標題李城撚狗
Thank you and goodbye frank

最後直路 李城送最後一程

諗下好啦
贏撚到李城咩

擺哂咁多人出黎真係要424先得
但中間兩個中場要夠硬
可惜車而家冇咁既中場

我都反撚大軍呀

希望見到Line-up first-XI有唐狗

SOB有搬爐波

如果買巴甲英冠新星你就話賴後生者
德甲打到咁勁你話人後生未夠火候
擺明你用得差啦
用依套傻鳩打法俾hazard costa你未又係死
叫hazard鳩斬

15-16 Daddy又係輸畀李城炒魷

hazard應該會照打hazard波 然後更衣室內戰

佢真係自己友嚟

你睇佢開嗰啲post
佢反撚嗰排成日贏
佢迷撚之後就輸到仆街

佢好清楚個玩法

我驚佢生日變...

今晚唔瞓都要睇
反撚贏硬

有次佢開波之前係咁燈佐 燈到佢踢到成個派路咁

100%的波
我養生算

你諗多左 撚蛇會幫我破燈
今場會有好多half space睇
屌住李城打

辛苦晒

今晚唔出雲狗呢件水貨 已經贏左一半

Half space比人中出

仆街 Timo戴帽了

深夜起身睇場西波都算
一個唔小心撚伯燒味贏左喊都無謂

下年就係你忌日
一次過慶祝哂

人地六場不敗 士氣如虹 仲要主場

濕鳩撚狗 戰術又無 輸波淨係識賴呢個賴果個

未盡力 有犯錯 永遠唔會話係自己問題

李城幫手加速

我做鬼都會迷撚 球會legend 反唔落

Arsenal before the game against Chelsea:

L L W L D L L L D L [Just ONE win in 10 games]

Arsenal after the game against Chelsea:

W W W D W [FOUR wins in their next 5 games]

好！

今晚列卡度傷癒復出 林狗又可以幫手起機

妙手回春 - 林伯特

留意到華dee 上場射七腳都冇波入

今晚就會起機

聽朝6點 反撚狂歡派對🎉

李撕得林

1-0 白禮頓
4-0 西布朗
2-0 紐卡素
0-0 水晶宮
3-0 紐卡素

阿仙奴自2009年2月後，首次各項賽事連續五場不失球。

#ThankFrank

Haaland係咪真係夏天嚟？

今場緊係睇啦 曼城名宿告別戰wor

我都係 希望見到佢炒五六次碧餐屎送撚狗一程

車狗想買 人哋都未必想嚟

車上到前四先再算

下躝似係伊巴嗰類寸寸吓鍾意周圍踢挑戰自己既球員 垃圾車如果連歐聯都冇得踢人地一定唔肯曬一年青春過黎踢歐霸

有歐霸踢已經要還神，但我估隨時要踢外圍賽，仲大劑

有冇人知其實摩三班人點解反佢？
明明摩二都仲好地地雙冠王
因為班人唔鍾意佢要條條友都回防，定因為Eva？

反你老母咩
果季老ge老 受傷ge受傷 仲有d本身廢
果季換左希汀克都無過

望下世三個肚腩先啦
法比咪講過係摩狗太信佢地
preseaon操唔夠
遲遲唔入態

果季世三DC法比三個一齊啞火 上季靠曬佢地拎冠點知三個一齊冇態

外圍賽都冇得你踢

唔用眼睇波先會覺得果季係球員作反
果季全隊一齊跌watt先搞成咁
加上摩狗自己製造好多公關災難
球會唔止表現連形象都插水

炒完換人都冇乜起色已經證明根本冇人反佢

呢張係咪車迷黎
係既話班英撚都幾能癲

搞撚到女人達同沙蛇就來精神病

下欄迷撚係真事？

假

真

堅
因為林夏mate

林瘋

車迷唔會嚟車
所以同理，炒咗撚狗夏撚先會嚟

佢列斯迷
淨係迷撚

摩狗走左都同記者講話同世三個啲關係好好 唔似係專登反佢

哇 諗左幾耐

佢老豆反獌第一人 是但啦

今季英超冇得再踢歐霸外圍賽，聯賽盃冠軍個位係打新盃

歐洲議會盃is coming

圖圖盃啲朋友

迷撚三劍俠

其實圖圖盃唔係只係將啲季前熱身賽包裝成係歐協盃外圍賽咋咩？

點解

夏狗根本性格就係咁
鬥心唔強 鐘意快樂足球
而家跟佢偶像光頭狗 都係咁啦
真正實力就係18wc

我係佢一定答拖舟

因為歐洲議會盃下季開始踢囉，億萬大軍有份踢新盃嘅第一屆比賽，諗起都扯

本來唔係，UEFA接手之後就變咗歐協盃外圍賽，但出線球隊數目年年唔同

今晚一於買輸3-1

ching覺得邊個入到波

對面og

mata報恩

多謝補充，搵到資料

英格蘭今季出線歐霸只有兩隊，第五名同足總盃冠軍

聯賽盃冠軍係踢歐霸外圍賽嘅變身，即係嗰個新盃，但係呢個新盃係一個獨立盃賽，歐聯第一圈同歐霸被淘汰嘅就落嚟呢個盃踢

體嘢Matthew啲文好高質

撚8告別戰唔係唔睇啊嘛 睇埋上隊巴被人炒埋 之後開開心心食早餐

如果水鳩唐氏撚來先走 我會幫撚狗立返個神主牌

睇多半季撚sir波 我驚我會好似火撚屌咁就黎有精神病

上年有michy ball....

好！

Mich你老母

又一件德甲水貨

上一件又係多仔前鋒

michy balls

佐

撚sir分析左big 6不勝原因:

對利物浦輸0-2:
由於係賽季既第二場比賽，球隊太多新球員未預備好，加上上半場就打少個，下半場又射失12碼導致輸波

對曼聯打和0-0:
曼聯季初打法比較防守性，而且有個12碼漏判

對曼城輸1-3:
球隊頭15分鐘表現佔上風，但無法取得入球，曼城30分鐘後展現出質素

Probably Liverpool in game two of the season when we were really feeling our way with the new signings, at 0-0 we had a man sent off and it changed the game. Missed a penalty as well

Man Utd early in the season we were very defensively sound, had a clear penalty that didn’t go our way & it didn’t happen.

The first 15 minutes against Man City, we were the better team but didn't score and they showed their quality in the 30 minute

Daddy 2.0咁係到數12m

Mitchy > Haaland

明明季初仲有D睇頭
不過爭D運 連-6足球都反撚
之後每況愈下
今晚應該比人打反擊打到傻
係時候炒撚轉一轉運

佢好似係收錢幫歐洲球會做戰術分析

轟對上一個成功前鋒收購已經係馬賽前鋒...

達狗勝率論

阿狗前鋒

好快就見到撚蛇版

牙衣

球員未準備好/球員個人失誤/球員唔聽話/球員做唔到佢要求 點解唔係依堆

車路士林奠

車路士輸波原因:

廢囉on9

巴舒亞衣

下季踢下躝ball

最多咪利果場講得通
第2場波未夾熟, chilwell同tsilva都未得住, 又紅一件, 輸第2球都係kepa送禮
比人猜全場撚住猜 , 搏到最後有pk但佐真唔入, 都唔會怪佢
果刻始終覺得同利雖然係有距離, 但會有期望, 望夾熟之後可以有顯住進步

到對空難聯 你個pk可能會幫到你贏一場半場, 但撇除呢個pk, 成場波6射1中, xg 0.22, 對面係14射4中, xg 0.65, 拎到分我會多謝tsilva同mendy神救多d
呢個唔係2億買人嘅應有表現, 不過, 都係第6場英超姐, 又忍

對曼城已經係第17場 人地多件確診無得出, 半場照炒你3粒
仲有乜撚藉口

大家好 我叫哈戈/弋

字都未識打

如果輸左即炒撚狗
我支持渣士了

今晚西波+輸波 仲有冇人睇

今晚MM又會救佢老豆

今晚一齊歡送撚狗吧

ESPN主持問多蒙特前鋒夏蘭特：你最想和哪位已經退役的球員踢波？

夏蘭特猶豫了一秒後回答： 林柏特

現時盛傳車路士希望簽入多蒙特前鋒夏蘭特，林柏特正正是現任車路士教練

豬蛇睇黎被人逼走

比我今朝講中，三個契仔出手

如果聽朝撚sir下台 個早餐一定食得好撚豐富

季初比白禮頓禁住打

印爺

Too long didn’t read 撚狗死未

———Ca 豬 cho
——-Mm 左 椰子
薯容 迪鳩 zouma rj
————mendy
應該係最佳陣容

屌 呢排較返好個生理時鐘
應唔應該睇深夜西波

一日未炒撚狗 我一日都唔建議睇

中路放題到

鷹一返嚟個谷即刻好踴躍

有前四 唔炒撚狗（但都唔續約，姐係教多一季完約走）但買到夏蘭特

無前四 完季炒撚狗 買唔到夏蘭特

車迷點揀？

我至從勝愛派對開唔成 已經冇睇過

勁多comment

利申 我會揀買Haaland

你咁樣即係想食負評啫

我正評咗

你留撚狗夏撚咪都係變垃圾
咁同買唔到有咩分別

林蛇好波，well said
都係嗰句，你唔係以為用咩普利錫、蒙特、夏維斯呢啲三線料可以贏到人地西布朗兩大尖刀diangana、mxxxxxx pereira下話車狗真係特別有自信

仲有神鋒Callum Robinson

但Haaland好吸引

點解車仔咁撚有貨

Hawk Youtube Channel:

Hawk Group:

屌，唔記得加埋mewe

即炒

今季聯賽盃冠軍一係熱狗一係鏝，如果佢地聯賽有前五或者攞埋足總盃冠軍，呢個踢新盃嘅位會落咗去第六，呢個機會極高

而如果足總盃冠軍已經有下屆歐聯歐霸資格，第六位就會踢歐霸，呢個新盃位就會pass比第七嗰隊，根據呢幾年嘅走勢，呢個機會都唔低

而以車今季嘅情況，我地要開始對呢個新盃有多d認識

真，睇多季先啦

對蝦隊出full team就知啦

睇埋閪波就可以直落返工

如果有ching負評算唔算焦土

蝦隊果場真係笑死人

你地數漏左有佢就唔洗交角球嘅伊雲

好多愛撚力下

感覺到德國雙塔今晚有波入

算少過其他group

好大機會半場未夠就輸3球，下半場車迷唔係返去訓教，就屌撚伯屌到天光

我唔要感覺 我要一定

深夜西波仲訓得著都唔係true bike

聽朝4：15？

依家屌定先都得

今晚我地都係藍戰士！上呀李城！大炒撚狗吧！

為咗ching 健康
睇嚟把撚 瞓醒就見到撚狗已炒

大把愛撚力

成班用屎眼睇波
比時間都唔係比呢d自負撚啦

已買死車狗

幾時改名?

史上最想車狗輸波嘅一場🙏🏻🙏🏻🙏🏻

今晚完場開party送撚狗上路！

都係 另外個藍血車迷仲多

返打比郡啦屌

半大100%

半場輸2:0

咁係咪杜曹黎教？

根本畀邊個教都有機會上返前四
成隊波班底係哂到
Marina唔啱就完季炒鳩杜曹咪得

同意啊，睇下佢肯唔肯做住看守領隊

預計今晚車twitter 內容：
team news!
0' Come on you blues #lei 0-0 che
5' So close! Shot from werner hit the post.😔 #lei 0-0 che
11' Goal to Leicester City, Jamie Vardy scores. #lei 1-0 che
20' Penalty to Chelsea! #lei 1-0 che
21' Werner misses. #lei 1-0 che
30' Goal to Leicester City, James Maddison. #lei 2-0 che
45' 2 minutes addition time before end of half... #lei 2-0 che
45+2' After VAR decision, a penalty is given to Leicester City. Mendy tried to clear the ball from Kurt Zouma but kicked Vardy down in the penalty area. #lei 2-0 che
45+3' Vardy scores the penalty.😫 #lei 3-0 che
HT Lei 3-0 Che
(平時會有what is your thought on the first half?, 但太閪， 問都廢事）
45' Second half #lei 3-0 che
70' Silva puts the ball into the net by header but an offside flag is handed by referee. #lei 3-0 che
75' Double subsitution. werner <-> giroud, ziyech <-> hudson odoi
85' Our last subsitution. kovacic <-> havertz
90' 3 minutes addition time... #lei 3-0 che
90+3' Full time.
(然後去到第二日先敢post 返賽後訪問）

車區偉人

笑撚死 有位清講撚狗俾成班人圍 啲反撚仲俾人叫返做乜狗乜狗 成班都係白卡迷撚黨

撚狗用自己個朵買夏撚返黎後好躝屍趷路

撚狗死得未啊屌你老母

呢邊撐撚就會俾人圍
嗰邊反撚又會俾人圍
其實兩邊都有共通點 就係唔講道理 成班圍咗你先
希望大家俾啲理性先
次次都圍人係好難有良好討論氣氛

腳痛落台算啦，又唔洗死

真係成個唐氏

講真都幾想睇唐氏鋒線

希望油王爸b畀個新年禮物車迷：ralf rangnick@

諗起佢同雲狗一齊應該幾好笑

今晚4:15有冇true bike睇深夜閪波

係咪今晚開追悼會

今晚出殯

幾時走

Lampard, “individual mistakes.”

最衰冇得開返個史丹福靈堂 唯有做住靈車先

我要拿高sir

頂著半年之後過咗歐國盃搵軍刀sir！

我要拿高sir啊屌！

佢好似都迷michu

今晚想垃圾車俾人大炒既先係true bike

開巴克萊戶口 係咪要英國住址證明？

租屋又要交半年租金，即係我要hand carry 半年租金入境？

瞓覺啦

杜曹黎到係咪要格離14日

Welcome

但村民唔係咁諗

我要牙醫

Barclays我都有 要住址證明同工作證明
離岸户口我就唔清楚

租金通常只比一個月按金架喎，按金仲要係退租時如果間屋無事就要還比你
英國政府係有deposit protection scheme
你可以google睇睇
邊度要交半年租咁狼死

網上好多都話 Bno visa 冇credit check
業主為保障自己都要求收 半年至一年租金

係咪fake news

(有諗過叫英國朋友幫我入數，我再比返cash佢)

鳩斬戰術

有工作證明一定唔會咁狼死
但BNO visa租樓嘅嘢我就真係唔知

幫你入數都唔得架，租個陣都要落你名架嘛
叫你朋友幫你租其實都唔可行，比個landlord知道係第二個人住，分分鐘立即叫你躝

即係要hand carry 半年租錢入英國
睇岩租盤，就比錢

睇佢收唔收現鈔
唔收叫佢比銀行帳號我
我做阿婆阿公 排隊入數

決定咗去London先?
有無係香港搵下英國工?

有份工揸手個心會好啲

想去倫敦做一芳

加油 疫情完咗我嚟搵你

無工作證明真係難租屋

香港開英國戶口
要1球cash, 仲要比0005

去到英國點都唔再搵匯豐

開銀行最方便又唔驚既話用住虛擬銀行先，比passport 同普通住扯就得

去Barclays果啲申請要用電費單果啲

原來女子隊咁撚勁 d highlight仲好睇過垃圾林家軍

Ching 英國匯豐認真垃圾，次次條隊都要排勁耐
實體真係開Barclays Lloyds 好過
虛擬就 Monzo Starling 果啲

笑到抽筋
1:20 捷狗話從未食過中菜 飯狗個反應好正

車女子隊算幾勁，尤其係領隊emma hayes

個韓妹幾好波 啲分波好過猛狗

今晚預感love post唔會爆 車迷開始重視健康

比較有印象係England同阿Ji

即情好過男子組 話比人聽二億大軍 但無戰術 真係好撚尷

夠膽死講mm壞話

仲有Kirby

女子隊有冇邊個靚架

泡菜妹

我都正評左

Ig thx

It’s a trap

訓醒睇重播算

大家love post見

一定係訓醒等好消息架啦

林伯變左fake blue遮醜布

等聽日下晝炒魷新聞

Ching咁樂觀

慘過番印度d分身黎

好期待聽朝起身有新教練

睇完直落落街捉棋

睇勻曬最有女人味好似得佢

反而牙妓女子隊好似有兩三個幾靚

女足嚟講 alphoso davies條女幾靚

大家早唞 希望聽朝起身見到垃圾車俾人大炒4-0外加林狗終於躝屍趷路

捷狗後悔未，由爭標分子轉去中游，比條濕尻老點左

好撚正

6:0好啲

大sam擺gallagher打442 rm位

訓先
等聽好消息

記錄係用黎破 支持渣士！

呢啲記錄通常燈到仆街
講嗰樣中果樣

大隻左咁多

當年就係因為王子而迷車

Antonio Rüdiger starts for Chelsea. He keeps his place after the clean sheet against Fulham.

#cfc

全攻陣

Mendy, James, Thiago Silva (C), Rudiger, Chilwell, Kovacic, Havertz, Mount, Pulisic, Abraham, Hudson-Odoi

Kai werner連後備都冇

戰術大師

kai正選

Kai 正選喎Ching

飯差少少入波

連續兩下，勁到

牙飯真心勁
好想要

屌你呢個陣穿窿穿到

冇豬sir

係咁轉唔同組合
仲係覺得係組合嘅問題
執行嘅問題 球員嘅問題

中路不設防

猛插喉未

撚狗焦土陣

100%大波

見到嗰陣就更加睇唔到贏嘅機會
林狗好波

睇個陣似被大炒

馬會李城2.65 倍 allin 聽日揀樓

K17
R2 正選撚狗輸波先有藉口

又要作賤自己

Regarding Olivier Giroud’s absence for #CFC tonight, been told he picked up an ankle injury against Fulham. It’s not too serious but was too painful to be in squad to face Leicester. #LEICHE

個人好眼瞓 希望場波可以醒神

撚狗最後一場
實要支持啦
希望唔好輸咁多

今晚有冇love post?

魯sir正選

Sor 睇錯咗

準備比李城中出十萬連發

風火輪又到番迪加

邊個打防中

契仔乜位都打哂

Asus

Cls利華個Diaby好快

Goodbye & Thank you Frank

起身送撚狗一程

上水見證歷史時刻

今場Kai係咪又打右閘

上季德盃跑贏戴維斯

各位早晨

又係Martin Tyler

搖撚準備

想問happy咩事

林狗之前有個好荒謬嘅理由
話近期成績唔好 想有新衝擊

早晨

新戰術
Rudi長傳pulisic

瘋狂搵魯魯放長波
撚狗d新戰術

斬！！

留意到要搵魯蛇斬波

ON79戰術 係咁叫迪鳩斬

1:0

Wtff

爽

兩億大軍新戰術竟然係學界長傳戰術

已經入左

一個守兩個

反撚文迪企定，希狗lan未

訓得未

魯狗4分鐘輕鬆斬出界2次

晨早閪波

力場失效

收皮

長手狗

1:0 正

人地中柱就入波 天滅撚狗
快喇

早唞

輕鬆

kepa又唔撲

上季已經成日輸呢啲

特登起身送林伯上路

炒得

88林柏

訓得 完場開心456

太易估了

kepa 上身

好波 天都睇唔過眼

冇人執2nd 波
開短角球冇人守

唔知質疑啦
練左好耐嘅新戰術來！

迷長手狗班人出句聲

加速主義

first goal since September 2019

李城起機

4231 猛高打果2個

講個笑話
手長腳長唔敢遠射

88撚仔

kepa 上身 得個睇字

比呢班教練教
懷疑oblak 都變膠龍

遮哂線唔計

RJ on9 果個位唔劏落去

當年25狗比希狗撚左咁耐都keep到

應該真係好勁

咸個頭斬咗佢算啦，咁都唔頂要控前

屌鬼啦屌鬼啦

大袋/kai入到波當贏

就算有全盛保方全盛卡斯，龍門教練一日係希膠同蘿莉控，都一定變on9龍

豬蛇傷左？

yes

係都要撚一兩下先傳 真係好慢

炒撚狗換教練=新衝擊，自己幫自己加速

李城大炒啦 唔想再見到撚狗呀

咁嘅教練團應該買邊個都會膠化 Kepa是無辜的

有冇手足捱夜都想睇李城贏波？

隊波比撚狗搞到真係柒到唔敢睇

明明第一季係自信撚
第二季比撚狗玩到有信心危機 知咩事啦

默契都冇

撚狗賽後interview：

馬達報恩

差啲

屌 中眉

差啲又一粒

捷維又係唔知踢乜9

屌

唔反了
手長腳長所以馬達射眉

屌，可惜，麥迪臣爭啲

9:0既節奏

MATA咁都唔入屌

58% possession 0射0角

踢乜春

比人禁住嚟打

睇個勢應該輸4:0

15分鐘已經咁

撚仔係咪走喇

Mata

一場廢過一場係咩玩法

大炒既感覺

出夏狗預左打少個

可唔可以多啲8:0 唔想再見到撚狗

我絕對唔會質疑我地班球員能力，因為個個後生有活力
撚狗咁教波對唔對得住班後生仔呀，教到一場廢過一場，睇嘔血過睇avb教波

rj cho one two

快撚啲走啦撚狗
知唔知醜

斬阿

Kai

深夜閪波冇人睇？

kai呢下入攝走位幾好

Love post 都冇

快手失多兩球應該會多啲人上水

kai仔究竟有冇踢過好波

仲要荼毒班球員幾耐先肯走

踢咗咗耐隊波都仲未夾

睇咗咁多場終於有一下右邊識overlap

呢下一開始就比人食左身位你仲想佢點

對面好敢起腳

林狗幾時死

比返d credit 撚伯
今場打多左中路嘅

唔關呢唔呢一下事，係出佢其實有冇咩作用

捷狗諗住報恩呀？

平時李城打強隊一定守
今日對攻

突然紥醒，一開電視見輸緊1:0唔撚睇

炒下股好過

對面唔驚mendy手長

咁毒撚傷左 比佢正選好正路
作用方面 撚狗就教到成隊都廢武功架啦

車仔強隊

我地邊似強隊 中場都過唔到咁

強隊？
對攻？

邊個馬達?

林狗

李城10號

半場訓算
浪費時間睇垃圾

捷愈踢愈廢

自己攞甩腳仲要拎埋黃牌

夏神弱智咁

車仔強？

笑料黎

好似同阿仙奴交換左身體咁。。。

全隊集體越踢越撚廢
撚狗真係世界級

timo今日終於識戴口罩

換happy出黎頂波可能仲有一線生機

講波佬都識啦
d人企位遠到
林狗識未

我地肉便器嚟咋

唔好突然醒一場 柒到比人炒為止唔該

李城平時打強隊成日縮後黎踢，俾控球你，今日打車完全唔驚你咁

學校體育老師級數點會識

屌半單刀射出界

Cho

袋不嬲射術麻麻不過合作性高

哈佛狗好似好咗

好撚廢啊救命 俾撚狗教到變中下遊

我都係咁講
我地都唔係強隊？
我地今季柒姐
但都係強隊阿

美隊成日都甩波

成隊柒，連帶mendy都愈打愈冇信心咁同岩岩黎完全唔同

kai 一拎波身邊無晒人
點比

仆佢個街聽朝起身希望見到林狗俾人炒

舒米高

差啲又輸

襯2月先打馬體
炒撚狗仲嚟得切 高層唔好執迷不悟啦

佢一拎 d人走曬

Kai hold勁耐周圍都冇人

kepa可能真係無辜
俾林狗班傻閪教練團玩爛

搞咩進攻都柒左咁多

街場11個唔識一齊踢咁

終於有大轉邊睇下唔再係不斷短傳妹下妹下咁

第一季明明幾carry
到第二季大跌watt 係純粹球員問題真係無咩可能

封撚死你條邊路

12m

淨係識向後傳

12’m

邊個射

踩界

evans

中路進攻

其實猛同華碩上去逼搶得ok, 但係前面三件同kai啲逼搶遮線真係麻麻地條後防又唔夠上成日搞到中場真空咁

罰球

Mm射啦

var

12m都冇埋

Kai射？

大家開心啲 有中路進攻睇

契仔真係最對板一個

哂左

衝力射球

射得好

呢球係最連就肯鳩定比12碼

近10-15分鐘係真係好咗嘅

MM終於唔救契爺

???

GG
可以訓

Mata剷草

你唔入咪人地入囉

完了

反撚大勝

2:0

MM係咪要大義滅親

炒未

Goalll

馬達goalllllllll

訓覺

撚狗拜拜

好波

買李城既巴打gel得未

名宿渣哥saves us

炒得！

撚蛇

占士竟然唔跟人 又反撚

屌你老母RJ鬼黎？

林狗躝了

半場宣布炒撚狗ok?
想瞓覺

all in咗1000李城多謝VAR

積sir好撚嬲

躝啦

咁都可以瀨撚蛇？ 仆街RJ!!!

講波佬都幫手屌
屌到晒氣

林狗食屎啦

Kepa頂上

龍門球開出黎 華迪越位位返黎衝頂冇offside?

撚蛇個樣好唏噓

RJ

下半場有冇新教練

individual mistake

生日快樂

條傻西唔係第一次輸呢啲啦

羅sir對車仔未贏過
又破數據

marina係咪打緊球會statement，準備宣佈炒撚狗啦

一手好牌踢閪波

Gel咗

呢個組合唔得
下場又要轉過第個

交換教練嘅話 應該車狗贏緊3-4粒

屌 真係唔睇啦
屙埋尿訓算

多謝

Rj 呀

迪加真係快躝
咁都可以漏

占士送撚一程

丹麥狗+泰銀

反撚第一人原來係占士

已經一早過咗忟個階段

成堆後防又比兩個人搞掂

捉鬼

之後到邊個教

rj hea撚到

已經無下場比佢轉陣

終於唔使見到班天才浪費天賦

kai仔 我覺得係太姿油，迫搶又冇，hea下hea下咁

屌真係好on9 今場6分波輸左先炒已經太遲 前三俾利同雙曼穩佔 剩返一個位就同李城爭 但係輸埋今場就差9分 仲未計熱狗都爭緊 唉今季真係好撚晒

rj反撚

出迪加唔知做乜鳩
隻係多一招後場鳩斬

又深夜西波

深藍色先係車

今場撚狗算係咁wor
陣又轉左又有返中路組織先

杜曹可以買機票了

英超慰安婦垃圾車

頭先camman影到撚狗想喊咁

蘇馬無啦啦無左個正選

講真今日場波好過對富臨果場
不過可能係渣士既套路
等撚狗跌入進攻既圈套

我都想問

乜ching 仲激氣緊爭前四咁有耐性

我都想咁問 Var? 都唔用?
因為個攻勢 已經了結咗( 車路士球員頂走)？ 所以唔到返轉頭？

睇到灰
中前場拎住個波
方圓十里都無人埋黎幫
都唔知撚狗點教佢地走位
淨係一味向兩邊走

now講波佬都話撚狗無form唔知踢緊咩

Ziyech落去打中場得唔得

而家隊波去對南華都唔覺贏到

今日有迪鳩做稻草人比迷撚打

多左呢招好左wor
少左D濕鳩短傳 瘋狂回後

老豆話球隊需要衝擊

各位早啲訓啦 希望聽日見到林伯執包袱

龍門球邊有offside

兩球都係後防自爆 撚狗心諗

撚狗隻係教咗佢地回後

屌你老母問問問

龍門球邊有越位

加速

NOW兩個講波佬笑車笑到好仆街

不過已經唔介意

佢究竟知唔知蘇馬救咗自己幾多次

泰狗又可以同杜曹相聚了

作客主場兩班波

啲人係哂禁區 出邊得2個人
乜撚野黎

應該有架嘛
得界外球無offside咋?

我跟埋佢地一齊笑

訓先咁多位 聽朝起身希望有好消息

見到撚狗個嬲樣就想笑

.

完場撚伯又可以話係球員問題 戰術冇問題

邊個肯做暫代領隊condom位？

進攻唔掂，連防守都柒下柒下咁

杜曹都好似幾有性格
真係覺得佢會變干地2.0

一樣咁廢

上季已經講緊想中場入禁區，執行到戰術

開龍門球邊有offside

唔識波就返去睇球例啦屌
龍門球冇呀

炒得未

其實呢到好多車迷覺得打強隊輸波唔緊要，最緊要有form
但屌你老味教左兩季，第一季竟然有form過第二季，課完金唔識用球員同排陣，學人玩朋友足球，仲衰撚過上撚獎勵足球，痴鳩線

杜曹？

完場佢躝咗了

睇咩呀比我收錢la

kai 又唔知做左咩，佐都話可以控制下節奏

龍門球無越位

問下都唔得咁撚惡

基本嘢，又無啦啦雪人

佢一定唔會係condom 要做就一定擔正啦

下半場2比2 大家話有冇feel呀！

如果請fm曹我就不了啦 預約一季半後炒多次

中間完全冇人走位
個個企定定咁

干爹都叫拎咗個英超丫

好球！

無lu

Kai冇波嗰時 淨係喺自己位行行企企等波到

早啲瞓應該會見到

仲唔炒等幾時
完全睇唔到有希望

出kai仔寧願打多個防中好過

無啊屌你老母 炒咗佢算啦咪再吊命

上季咪咁

大家唔洗咁勞氣好好瞓一覺聽日就有好消息㗎啦

佢唔似肯做condom
一係佢教兩季
之後我地等拿高sir完約

老實講 今場撚蛇係想變同進步
但應該係10場之前做既事

已成廢人

仲有冇迷撚？

出佐咪又係下下橫傳
全盛小白都踢唔掂呢隊閪波啦

中場駁腳既功能都無
一到腳都甩左

anyone but frank

佢都唔識教班球員無球跑動

林柏特條仆街幾撚時走撚得

夏維斯整整下同奧燒一樣
比啲超級短傳就散下步

無人盡力踢

G持
杜曹教𡃁仔有一手 希望可以帶起mm同夏狗

龍門球冇越位嘅話 個個前鋒 去曬人哋禁區喇~
起碼有威脅,
搵一個斬龍門球可以去到人哋禁區嘅人
(世界上無奇不有)

睇黎格蘭會返黎教
之前吹過

半埸見到輸兩粒即刻放心去瞓

中場出asus mount kai 但唔玩中場滲透
走去玩鳩斬+魯魯長傳

你燈迷撚真係贏到開巷 開心死啦

希望完場係隊巴炒

Kante好似傷左 中場不設防

冇人記得？

不如話有人無盡力教啦

覺得今場攻勢已經好過上場
算唔算要求好低

佢地自己都想換教練啦

咁對方龍門咪可以用手接囉屌
仲要駁咀做乜鳩

成億身價，嬌摩都好過佢

中咩場呀
有幕見kai攞住個波
轉十鳩幾廿個圈
方圓百里都無人

如果係就好撚癲 呢條廢閪完全唔識教波嘅

盡晒力啦 係得咁多料

認同 係多咗幾範

咁係好過上場
但係到後面爆啊嘛

廢到真係點換球員都諗唔到有咩分別
0走位

啱啱好番 比啲時間啦

企位太疏 唔講防守
咁樣俾波都難

撚蛇： It’s too late to apologise

可能撚sir已經盡咗力

盡曬力教架啦
得咁多力

後防自爆有咩計

其實真係唔知踢緊咩

完全冇form 企位唔compact

係後面做上去個陣，永遠對面2 個上黎對中堅，4個係中場，我地前面5隻上晒去唔落返黎，又唔放長波，冇波到好佚踢小5個咁，高1個係中場，加多2隻閘，次次人地多我地幾個點做上去

d 球員比2,3個逼又冇球員跑去現位幫，人地幾個去逼成日見中間大位空晒但成班站樁唔識郁去幫波

永遠傳波都係要中間橫傳之後沿邊去，人地就有2個係條邊等你去，d 用波慢到，完全冇斜線比波，得1球CA 斜線比Chilwell

d 球員好似完全冇默契成日都誤會一前一後

撚狗幾時躝

原來真係有
一路認知只係界外球冇越位
龍門球冇越位

熱門救火人選：杜sir，屌帥
下季長教：拿高sir，廷鏗

球例就係咁你膠我無用㗎wor

咪一鳩樣
上場仲叉燒啦
係人地射失咋

角球開短一打二

james 防守

進攻係好左嘅
希望下半再谷多幾錢重入波啦

呢個真
魯魯係咪晚晚幫撚狗含

魯狗擺明係咁多料
屌就屌撚狗
無啦啦發神經放佢出黎打正選

有做人覺得車仔個種柒係特別唔同？

我覺得係車路士先咁與別不同
其他隊柒，好多時都係因為領隊廢

但車路士廢
好似同領隊冇關
因為隊波本身就柒
就算成隊拜仁班底搬晒去史丹福橋感覺都係柒，一換波衫果陣柒味就出晒黎

點解會咁？

嗰陣未睇波
佢教成點?

抵撚死啦撚狗
自己一手造成

一陣搵個泰利返番教 激撚死你地

占士+迪加學界式防守嚇死人

撚蛇：

肯轉陣搵個10號位比傻狗
多左中路進攻

輸球撻Q波
RJ做鬼

反唔落

比多啲時間佢ok?

唔覺得有分別

好似早幾年隊比利時咁

又好似係

棄用蘇馬又係唔知係咩決定黎

好正常，車仔場場D 走位都係咁，仲有球左右邊互傳幾分鐘唔知做咩9

呢個中場組合根本零防守
幾下比人禁區頂任射
中場55波又唔夠搶
你話對下游球隊縮後踢個d就勉強夠守姐
對住李城都咁擺咁抵比人炒啦

我搵楊正光牛丸都得啦

早十場出咁嘅人 轉咁嘅踢法
應該唔使咁撚柒

你呢四個一嚟就應該長教
搵屌帥同杜蛇救火真係彩你有味

牙屌同杜sir邊肯同你教短期

29號 睇嚟淨係得美國仔 同佢夾到,
有化學作用,
其餘前面三個英格蘭人 冇料到

因為某啲球員本身同領地水平差唔多

班無恥英狗記者又開始搵球員出氣 都唔敢屌教練

2014果年？
11個好波既人砌埋冇form

哈佛狗同美狗都有啲配合

屌帥啦
車同意大利教練幾夾

有1球mm 比人圍佢係前面等波到，明明跑去空位就比到佢

RJ個咪就係教防守嘅問題
都係走吧啦

仆街喇 越講越似泰利返黎

無MM CHO, 靠德國孖寶，應該係降班區

沙蛇come back plz

主場起碼有時有個勢，作客踢到form都冇，唔只一場，上場對愛華已經係

發覺林伯特 真係親英 唔識運用啲人

班英媒淨係識恰鳩沙蛇

學番上季季初打下防反咪好
而家場場死要控，又唔識破密集，只不過後面4條友傳波擦數據

狀態算好咗
之前波都控唔撚掂

佢慢跑 就算你地反撚 都比返小小理智

講得好！

佐高互含+mm 咪幾好

而家出呢個陣好似攻力好勁咁，但其實係波都運唔到上去

用埋Timo跑好過 跑chance 射唔入都好

冇默契係正常
除咗mount 成隊無人係必然正選
搞到好難有進攻組合
其實上季尾Giroud Pulisic幾夾
但一個傷，另一個又唔用

已成廢人

希望拜仁20m收購佢
唔係一代明日之星就會比我地車路士呢隊低賤球隊玩爛

Dean smith 幾有料
泰利跟佢學野分分鐘已經勁過撚狗

下半場會反勝

其實kai係利華好撚勁定點？黎到車真係好似冇場好波，就算贏都唔覺佢好大功勞

上季復賽即使每場上半場鳩得黎，下半場都可以扮下戰術大師贏波
撚狗一日唔走我對未來既日子完全冇希望

嗯

風格問題,
29號 上季 下半段 恢復德甲開始 成日睇佢,
佢真係好有奧斯爾 創造威力,
明日之星嗰一種, 嚟到車路士唔見曬,
教練唔用佢做中心,
如果係雲格 教奧斯爾咁教佢,
應該會變第二個初初加盟嘅奧斯爾

His career at Chelsea was the happy ending
？？？

呢隊二五賤種狗加盟曼城 倒戈入波
咁叫happy ending?

條友睇開ntr架？

比人禁區外任射真係好羞恥

講得好？

唔知點解每次見到譚仔個對手向前一攤，我都好頭痛，好燥，有冇師兄都係咁

聽講依嫁有班俄佬特工去緊搵個荷蘭老人

分分鐘真係搵芥蘭返黎暫代

進攻真係好咗咩

你希望佢係未適應啦
Felix 上年係下體都水貨味濃 但今季開始好

咁都贏到

個個希拉里奧可唔可以自己躝，本身職業生涯就係垃圾後備龍有咩料教人，仲要邊個比佢教都教死晒

如果係暫代領隊

一係格蘭 一係Jody Morris

係英超連波都控唔掂，創造力掂到個波先講

廢就廢啦

趕走撚蛇=當時趕走kdb salah

除左客神球半單刀之外仲有邊球

其實佢唔似奧燒

撚sir:守死咗vardy

其實隊波唔係夾唔到，唔係完全無form架喎
作客打閪維爾，撚狗係識利用球員玩彈彈波，可以撚到閪維爾一棟都冇，但自從果場之後然後就冇然後

撚狗躝就應該會連埋波板狗果班一齊躝

kai仲係到

少左不斷回後鳩猜

講真 如果請杜sir
以佢個副硬頸性格
個班係度呃飯食嘅教練一定可以躝

同上季棄佐用嬌同埋棄豬用亞衣一樣
佢隔一段時間就揾個人嚟雪

唔知點解永遠啲球員就回傳 然後鳩跑向前
對面就兩個一齊圍鳩自己友
又永遠唔會有第三個隊友現位幫波
睇咗好多年都係咁 有冇人解釋到

撚狗走佢都未走啦

捷成日冇支援傳波選擇下要硬推
之後就比人包圍搶

佢有奧斯爾嗰種, 睇通局勢 之後放致命直線嗰一類,
上季李華古遜下半段,
見到呢啲光芒

佢有奧斯爾嗰種, 睇通局勢 之後放致命直線嗰一類,
上季李華古遜下半段,
見到呢啲光芒,
依家等抵佢死 衰貪錢 咁早嚟車路士

咁叫中路進攻？下下中場橫傳去閘位沿邊去又回後不斷loop,我阿婆都識守

kai仲有樣衰，隻右腳生蟲咁

哩下做乜撚

前面啲人多咗回後攞波 多返選擇好啲

廢人

咪又係攻攻下回後分兩邊傳中

今代d名叔伏撚過屎 施丹 亨利 撚伯 阿迪達

2件都係屎

佢冇諗過林柏唔識用姐
而且車夏季咁有雄心，諗住嚟到衝冠
點知呢家護級

拖舟有歐聯都伏咩？

啱啱訓醒
洗唔洗開電視?

kai有迫搶咩 hea撚到messi咁

側田咁唔生性

唔洗

你咁講 又會比人話印象派

頂到

咁都有得唔入

james又黎料

繼續訓啦ching

文迪嬲撚到

講波佬都講3次
佢冇望後面！！佢冇望後面！！佢冇望後面！！

個歐聯根本c朗1條友carry 一走就現哂型

睇嚟仲可以輸多2粒

比人睇撚住食

仲諗住失多粒就瞓添

撚狗 幾時躝

佢真係比阿朗魔迪carry 多
但3連歐聯就點都唔會算係伏先

出魯鳩 撚狗已經要死全家

其實睇左好多次前面有人走位，d 友仔都唔敢向前比下下回返比中堅，咁不如落黎幫波算啦，反正永遠唔敢比直線/斜線波

叻仔呀，拎波衝入人群中間

或多或少都關c朗事，冇c朗之後光頭佬唔識教波咁

笑死衝入4條友到

完場直接比違約金 帶走渣土啦

熱誠飛剷

可以收起asus
唔係除時紅

魯鳩踢rcb 夾沾狗真係災難

asus Cls

譚狗呢條柒頭皮
無咗撚狗一定躝得

頂佢左面空左係都要去右

蘇馬得罪撚sir

幾時出返朗狗拎下新衝擊

其實人腳都老啦 全盛雙閘回塘

下場仲係撚狗既話 呢個提議幾好

岩岩球下就係撚狗戰術4個入禁區2閘鳩斬

咁都3:0 唔到

中場冇選擇個問題又出返黎

空撚到

上季踢得差嗰時都會轉陣踢3後位
今季死都要踢433

你睇下佢d鳩陣
5中場都排得出黎

非常同意，師兄要多發聲

每個人(球員/領隊/球迷)太過著重3分了。

以前講果d什麼著重青訓，唔好成日炒教練，唔會經得起短視既考驗

李城快快手456啦
幫幫手炒撚狗

輸到傻咗

唔係越位就456

華拉尼先誇張 全盛年紀但佢大跌watt

冇c朗廢極都拎到西甲

RJ 永遠望波散步

魯迪鳩完全唔睇右邊

幾球都唔洗輸

撚伯犧牲小我 唔俾獌聯坐榜首

反正都輸

我想輸夠1打

炒鳩林狗

幾時既事？

r2廢撚到呢

冇人覺kai仔d動作好撚悶咁咩 食左豬油咁

不要再打了

上季仲少人揀咪又係咁打左成年
唔通差得過李城atv咩

第一場講到而家

屌你老母班球員跑都唔跑下
要回防果時喺到散步，搵個惡啲既領隊教啦！

投降輸一半

佢唔係第一咁雪人

換Timo哨長傳啦 咪再鳩猜啦

根本成手都係好牌
泰狗top5中堅 分波勁過唔少中場
占狗失位好嚴重 但傳中真係好準
只不過下下都傳 擺落中鋒個頭都冇用啦

換人啦仲on99咁，唔洗輸到3-0偷笑啦on99咁仲

人地縮係後面等反擊哨鬼咩

真係除咗邊路鳩斬冇第招
人哋封死哂你 斬得冇得斬

出黎踢15分鍾都唔多對路啦

點呀林sir

俾人話馬後炮都要講
佢未黎之前都唔覺佢勁

利申先：最喜愛球員係林8 因為佢先中意車

辭職吧... 唔好再消費你係傳奇既稱呼 睇哂今年車仔啲波 真心睇唔透點解可以同上年差咁遠

唔撚係得罪
林狗個理由好荒謬
話近期成績唔好 想有新衝擊

不如kai 換椰打右攻中鳩斬算啦

炒未呀

我無野講

迪鳩咪又係差唔多 雪下又唔雪咁
成日彈出彈入

我吾系一個一輸波就叫換教練的人，但林伯的排陣，真係令人莫名其妙！
失望、失望、再失望！
不過無論高山低谷，什至降班，我都撑車撑到底！
希望下半場換人及找回尊嚴及自信！

完場即炒啦好無

防守咁撚廢
仲唔係衝擊咩

屌，愈望個kai仔愈忟

放棄譚狗啦

進攻嗰時424咁企 個中場俾人封死咁

撚狗賽後自己由李城行返去倫敦算啦，咪撚學人搭隊巴

撚狗用中場㗎咩

Tammy 真係零作用

點解豬sir後備都冇

撚sir係咪都放棄咗?
到60分鐘都唔換人

出羅湖佬未

呢啲柒頭落地獄啦

換邊個都一撚樣啦

其實班球員係咪中場互屌過，愈踢愈唔順咁

完全做唔到支點
波都頂唔到

牙譚好廢

咪又係一鳩樣.jpg

卍踢到好撚躁

係咪收咗信了

佢就係前面上晒去4倨同對面中堅一條線但又唔放直線長波，中場真空，高落埋去好似3中堅咁，中場完全真空

比年半 2億買人都教到pat屎咁都仲短視

屌你講青訓 依家NBA唔洗降班咩

追住林柏嚟屌

其實青訓係有料，唔關係咪用青訓事，係踢出黎明顯冇form 冇戰術，企位鬆散，好多場都係咁，越教越差

屌呀 換cho 唔換Tammy

唔覺傻狗有咩問題
擺明冇人配合

撚狗真係同睇波冇分別，個樣仲冷靜過我而家

換kai都唔會譚仔

都睇得出佢適應唔到個節奏
但林伯有冇幫過佢呢？
我都幾肯定係冇

好同意佢哋又唔放長波/過頭波，喺後面同側邊猜猜猜，傳波選擇少之下好快就失返畀人

成隊波一啲火都無

戰術大師我地識春咩

撚狗覺得每位球員都可以好似佢咁自學成材

佢個新衝擊咪換教練
換迪加出嚟輸波 搏炒

新衝擊新戰術？完全睇唔到。

喂屌你 女旁證喎

俾李城強姦咪係新衝擊

中場散撚哂

將啲紅色垃圾袋換返做藍色啦

兩個月都冇，崩壞成咁

唔好咁多幻想正選佐椰豬sir有用
佢地落場只會係呢套傻閪戰術下嘅代罪羔羊

Timo好慘走位又冇人俾

落左order 唔比長傳

猛頭先嗰十幾分鐘好撚勁

舉哂手要波都唔畀

都幾肯定撚伯賽後會話: 我地下半場改善咗，呢場波十分困難

兩邊斬ok
中間調入去唔ok

咁搞法中堅用波有幾好都冇用

後防猜得幾好 以為贏緊2:0

深信比個美欺撚狗應該都唔會贏到

李城係前列球隊
唔夠踢係正常